有冇人試過胃/腸有事

最近成日個胃抽下抽下
胃酸多到那住 想嘔又嘔唔到
睇左專科食緊佢啲胃藥 減少胃酸
感覺冇乜用
問醫生佢話可能係12指腸/胃有事
詳細要照照佢先知
好不安 有冇過來人分享下

推

試下睇中醫飲苦茶

成日唔舒服
照過胃鏡
有慢性胃炎
結論係工作壓力太大

胃酸倒流？照完去睇專科啦

ching可以入呢個post
有無巴絲長期受住胃脹肚脹之苦? (4)

遲下睇完西醫都唔好先會考慮

壓力大正常

可唔可以詳細啲形容下唔舒服嘅感覺

唔肯定 醫生都答唔實 要照照佢先知

唔該

唔洗客氣
不過如果問題持續..照一照安心d